呢條MV拍得真係好

所有女人都係貪錢